[MOOMOO]MAMAMOO討論區[24]沒有暴徒，只有暴政！！！

MAMAMOO（韓語：마마무）原屬WA Entertainment旗下的四人女子團體，2015年經紀公司與 Rainbow Bridge World (簡稱RBW)合併，成員有頌樂、玟星、輝人及華莎。「MAMA」是不論種族或國家的所有初生嬰兒學會的第一句詞彙，而「MOO」為嬰兒牙牙學語時發出的擬聲詞，意即MAMAMOO期望為大眾帶來超越國籍性別，且展現原始以及本能性的音樂。
MAMAMOO於2014年6月19日正式透過M Countdown以歌曲《Mr.曖昧模糊》出道，官方粉絲名為「MOO MOO」，官方應援物為蘿蔔造型手燈「MOO棒」(蘿蔔韓文為무，音似Moo)，代表色為綠白相間。
MAMAMOO有一個固定站位，由左至右依序是玟星、頌樂、輝人及華莎。在問候時，隊長頌樂會先說「一、二、三，I Say~」，所有成員便以無伴奏合唱的方式唱出「MAMA MAMA MOO~，大家好，我們是MAMAMOO。」和聲時四人會依序互看彼此的眼睛，最後將食指放在人中前當作鬍子。

成員介紹：

藝名：頌樂 / 솔라 / Solar
姓名：金容仙 / 김용선 / Kim Yong-Sun
暱稱：太陽小隊(因為Solar有太陽的意思) /傻白(Yeba) /會走路的表情包/ 容仙海/容
生日：1991年02月21日
身高：161cm
體重：43kg
職務：隊長、主唱、團欺
出生地：首爾
藝名含義：因為Solar是組合的主唱，而so和lar代表著高音音階
最大的魅力：明朗的笑容
喜歡的歌手：Amy Whinehouse，Beyoncé
理想型：Simon D、不是男裝的玟星

Solar感性有幾感性？

Youtube Channel: (Solarsido)

電視劇：
2015年 MBC Every1《想像貓》飾演 鄭秀仁

藝名：玟星/ 문별 / MoonByul
姓名：文星伊 /문별이 / Moon Byul-Yi
暱稱：玟保守 /Moonstar /文總/油膩星/版權富人/文理事／ 腥
生日：1992年12月22日
身高：163.8cm!!!!
體重：45kg
出生地：富川市
職務：主Rapper、主領舞
藝名含義：從本名中取了前兩個字，意味著月亮和星星
喜歡的歌手：CRUSH、金容仙
理想型：孔侑

Rapper唱歌有好聽？

Instgram Account:

網路劇：
2015年 Naver《Start Love》飾演 李娜英
2017年 KBS 偶像戲劇工作團

藝名：輝人 / 휘인 / Whee In
姓名：丁輝人 / 정휘인 / Jung Whee-In
暱稱：輝狗 /輝妮 /丁會冷
生日：1995年04月17日
身高：159cm
體重：43kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：領唱、領舞
最大的魅力：酒窩
喜歡的歌手：Jeff Bernet

輝狗有幾搞笑？

Instgram Account:

藝名：華莎 / 화사 / Hwa Sa
姓名：安惠真 / 안혜진 / Ahn Hye-Jin
暱稱：惠真/黑金 /安致命 /華獅子/大哥/烤腸女神
生日：1995年07月23日
身高：160cm
體重：44kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：Rapper、副唱、忙內
藝名含義：화사在韓文中有發光的意思
最大的魅力：隨時蹦出來的跳跳球一樣的性格
喜歡的歌手：Prince、Rihanna
理想型：柳承龍、Zico

只屬於安惠真既反轉魅力!

Instgram Account:

音樂作品：

數位單曲

首張數位單曲《행복하지마&nbsp;》

發行日期：2014年1月9日
語言：韓語

第二張數位單曲《썸남썸녀》

發行日期：2014年2月11日
語言：韓語
備註：與K.Will合唱

第三張數位單曲《히히하헤호》

發行日期：2014年5月30日
語言：韓語
備註：與Geeks合唱

第四張數位單曲《AHH OOP!》

發行日期：2015年4月2日
語言：韓語
備註：與eSNa合唱

第五張數位單曲《PAINT ME》

發行日期：2018年1月4日
語言：韓語
備註：先行曲

迷你專輯

首張迷你專輯《HELLO》

發行日期：2014年6月18日
1. Hello
2. Mr.애매모호

3. 히히하헤호 (With 긱스)
4. Baton Touch
5. 내맘이야 (화사 Solo)
6. 행복하지마 (With 범키)

第二張迷你專輯《Piano Man》

發行日期：2014年11月21日
1. Piano Man

2. Gentleman&nbsp;(With eSNa)
3. Piano Man (Piano Ver.)
4. Piano Man (Inst.)

第三張迷你專輯《Pink Funky》

發行日期：2015年06月19日

1. Freakin Shoes
2. 음오아예 (Um Oh Ah Yeh)

3. 따끔
4. 갑과을 (No no no)
5. Self Camera
6. AHH OOP!(아훕!)

第四張迷你專輯《Memory》

發行日期：2016年11月7日

1. Memory(그리고 그리고 그려봐)

2. Décalcomanie

3. New York

4. Moderato(feat. Hash Swan)
5. Angel

6. Dab Dab

7. I Love Too(놓지 않을게)

第五張迷你專輯《Purple》

發行日期：2017年6月22日

1. 나로 말할 것 같으면（Yes I Am）

2. Finally
3. 구차해

4. 아재개그

5. 다라다（DA RA DA）

第六張迷你專輯《Yellow Flower》

發行日期：2018年3月7日

1. 겨올에서봄으로(INTRO)
2. 별 바람 꽃 태양(Star Wind Flower Sun)

3. 별이 빛나는 밤(Starry night)

4. 덤덤해지내 (화사 Solo)

5. Rude boy
6.봄타
7. 칠해줘

第七張迷你專輯《 Red Moon 》

發行日期：2018年7月16日

1.여름밤의 꿈 (Midnight Summer Dream)
2.너나 해 (Egotistic)

3.장마 (Rainy Season)

4.하늘하늘 (청순) (Sky! Sky!)

5.잠이라도 자지 (Sleep In The Car)

6.Selfish (문별Solo (Ft. SEULGI (Red Velvet))

第八張迷你專輯《 BLUS;S 》

發行日期：2018年11月29日

1.가을에서 겨을로(INTRO)
2. No More Drama

3.WIND FLOWER

4.HELLO (솔라 Solo)
5.개각보단괜찮아(better than I thought)
6.Morning

第九張迷你專輯《 White Wind》

發行日期：2019年3月14日

1.Where R U
2.고고베베(gogobebe)

3.재가개야

4.25（휘인solo)

5.Bad bye
6.My Star
7.4season(Outro)

首張正規專輯《 Melting 》

發行日期：2016年2月26日

1. 1cm의 자존심 (1cm 的自尊心)

2.우리끼리 (Words Don't Come Easy)
3. 넌 is 뭔들 (你最完美)

4. 금요일밤 (星期五晚上)
5. 고향이 (故鄉)

6. Emotion
7. I Miss You
8. Funky Boy
9. 나만의 Recipe (我自己的 Recipe)

10. 고양이 （Cat Fight）
11. Just
12. Girl Crush

第二張正規專輯《 reality in BLACK 》

發行日期：2019年11月14日

1.우린 결국 다시 만날 운명이었지 (Destiny)

2.Universe
3.열밤 (Ten Night)
4.HIP

5.4x4ever
6.Better
7.Hello Mama
8.심심해(ZzZz)
9.rEALITY
10.춤을 춰(High Tension)
11.I'm Your Fan

日本專輯

首張日本單曲專輯《 Décalcomanie JP.ver 》
發行日期:2018年10月3日

PS:共發行4種版本（初回限定盤A,初回限定盤B,初回限定盤C,通常盤)
1.Décalcomanie （JP.ver）

2.You Don’t Know Me

日本第二張單曲專輯《 Wind Flower JP.ver 》
發行日期:2019年2月6日

PS:共發行4種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,初回限定盤C,通常盤)
1.Wind Flower(JP.ver)

2.Sleep Talk

日本第一張正規專輯《 4colors 》
發行日期:2019年8月7日

PS:共發行3種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,通常盤)

1.Starry Night (Japanese Ver.)
2.Be calm (Hwasa solo)
3.Egotistic (Japanese Ver.)
4.Selfish (MoonByul solo)
5.Wind flower (Japanese Ver.)
6.Hello (Solar solo)
7.gogobebe (Japanese Ver.)
8.25 (Wheein solo)
9.Decalcomanie (Japanese Ver.)
10.You Don't Know Me
11.Sleep Talk
12.涙そうそう

日本第二張正規專輯《 reality in BLACK 》
發行日期:2020年3月11日

PS:共發行3種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,通常盤)

1.Destiny
2.Universe
3.Ten Nights
4.HIP
5.4x4ever
6.Better
7.Hello Mama
8.ZzZz
9.rEALITY
10.High Tension
11. I’m Your Fan
12.HIP-Japanese ver.-
13.Shampoo★Japan Only

OST/單曲

OST

《不要戀愛要結婚》OST Part 2
Love Lane

《對我而言可愛的她》OST Part 1
備註：與Loco(로꼬)合唱
이 노래(這首歌)

KBS《SPY》OST Part.4 - MAMAMOO
My Everything

手機RPG遊戲《Innisia Nest》 OST Part.1 - MAMAMOO
Girl Crush

tvN《孤單又燦爛的神－鬼怪》
Love

JTBC《大力女子都奉順》
Double Trouble Couple

JTBC《Man to Man》
Open Your Mind (마음아 열려라)

網路劇《Yellow》- 輝人
Shadow (그림자)

KBS《SUITS》OST Part.3
꿈 속의 그대(YOU IN MY DREAM)

TVN《Serch: WWW》OST Part.5
WOW

SBS《Dr. Romantic 2》OST Part.6
"I Miss You" (자꾸 더 보고싶은 사람)

單曲:

《LG G5 And Friends》
Woo Hoo(기대해도 좋은 날)

《Mamamoo x Coca Cola》
Taste The Feeling

代言飲品 -BIO Yogurt
매일봐요(MAEIL BIO)

代言眼鏡- DAVICHI
다 빛이나(Gleam)

成員SOLO

SOLAR
SINGLE 《솔라감성 Part 1》

發行日期：2015年10月23日
바보처럼 살았군요(活著像傻瓜)

SINGLE 《솔라감성 Part 2》

發行日期：2015年12月11日
그리움만 쌓이네(只有思念堆積)

SINGLE 《솔라감성 Part 3》

發行日期：2016年7月12日
꿈에(在夢中)

SINGLE 《솔라감성 Part 4》

發行日期：2017年2月21日
Single:
1. 행복을 주는 사람 Intro
2. 행복을 주는 사람(給予幸福的人)

MINI ALBUM《솔라감성 Part 5》

發行日期：2017年10月17日
Album:
1. 외로운 사람들(孤獨的人)

2. 가을편지(秋信)

MINI ALBUM《솔라감성 Part 6》
發行日期：2018年4月24日
Album:

1. 바람이 불어오는 곳(風吹來的地方)

2. 눈물이주룩주룩(淚光閃閃)

3. 한동안뜸했었지(一段時間沒有音訊)

4. 별 바람 꽃 태양 solo ver (星星 風 花朵 太陽)

SINGLE 《SPIT IT OUT》
發行日期：2020年4月23日
Single:

1.뱉어(SPIT IT OUT)

2.뱉어(SPIT IT OUT)INST

玟星
MINI ALBUM《Selfish》

發行日期：2018年5月23日

ALBUM:
1. In my room

2. SELFISH [Feat. 슬기 (SEULGI) Of Red Velvet]

3. 구차해 (Acoustic Ver.)

MINI ALBUM《DARK SIDE OF THE MOON》

發行日期：2020年2月14日

ALBUM:
1. Eclipse

2. Mirror
3. ILJIDO
4. Moon Moive
[url]ttps://
5. Weird Day (Feat.Punch)

6.Snow

Repackage《門OON : Repackage》

發行日期：2020年5月29日

ALBUM:
1.Satellite(INTRO)
2.Eclipse

3.mirror
4.ILJIDO
5.MOON MOVIE

6.Weird Day (Feat. Punch)

7.Snow

8.Absence
9.Absence(Inst.)

輝人
SINGLE《Magnolia》

發行日期：2018年4月17日
Single:
EASY (Feat. Sik-k)

MINI ALBUM《SOAR》

發行日期：2019年9月5日
ALBUM:
1.Good bye(헤어지자) (Prod. Jung Key(정키)

2.EASY （feat. Sik-k）
3.Good bye(헤어지자) (Prod. 정키) (Inst.)

華莎

SINGLE 《멍청이》

發行日期：2019年2月13日
Digital Single：
1. 멍청이(TWIT)

入坑指南！

岩岩入坑唔知睇咩好？
覺得無從入手？
想知有咩推介？

舞台篇/Collaboration/非主打歌曲篇

必看舞台！

傳説級舞台-不朽的名曲melody！！

MAMA IN JAPAN 2018
各人Solo舞台+表演

改編一首歌可以包含幾多種曲風？

女扮男裝又如何！

主唱同Rapper交換PART都得！

推薦的Collaboration
合作曲也能拿下一位！
Jung Key- Anymore(부담이 돼)（成為負擔）Feat.輝人

邊個話女團唔hippop得啊！
Basick- Stand up (Feat. MAMAMOO)

2018年話題之作！
로꼬, 화사 of 마마무 주지마
(不要給- Loco, 華莎）

推介非主打歌曲！
(其實有好多sidetrack都好好聽架，有時間既可以每首都聽下可能揾到你既”飛佛”song呢
輕快又舒服

落雨唔知聽咩歌好？

整野食都可以係一首歌？

好早起身攰到眼都打唔開？要係車到補眠？

對童年你有咩回憶呢？

春天發佝瞀（發吽豆)冇咩mood?

正能量發放！隨心所欲做自己！

眾多木木巴絲覺得最可惜專輯之選- BLUE;S
超級推介成隻專輯聽十次！！係十次！！！！！

日文篇
(原創／翻唱作品質素非常高！！非常值得一聽）
You don't know me

Sleep talk

Nada Sou Sou

Shampoo

綜藝篇
MAMAMOO 影音總整理(PTT)

必睇！！！

MMMTV (現時最新為第6季）
（S1-S4）

（S5）

(S6)（1-11集都可以係上面蘿蔔站內揾到）

飲酒歌媽木(S1-S3)
微醺放送（飲酒歌媽木Season1）

飲酒歌媽木 Season2

飲酒歌媽木 Season3

MAMMAMOO X Griend ShowTime

IDOL Radio (歡笑與眼淚的結合！）

我獨自生活
（180608）（PS：其後惠真也有參與其他集數）

Weekly idol
（160302）

（180307）

人生酒館
（190314）

竹馬篇（180705）

認識的哥哥
（190420）

（161217）

PS：不日更新

有用連結
官方YOUTUBE

英文Subs

MamamooTrans (Closed)

MoomooSubs

各成員韓站大全(一鍵follow冇煩惱）

加入官咖教學（手把手教學）

開post template

新po 留名

Lm

有冇人會share星既ontact live
最近買太多佢地既野 破產了

朦朧美留名

係入同一個account就好似得 不過有limit
或者夾黎睇video
仲唸梗睇唔睇好

好想快d見到佢地四個合體

真
好似話今年都有cb

pb入面張卡應該唔係睇vlive+嘅code

唔係話vlive 另外買飛咩?
Vlive fanship 都唔包

我頂 cm song?? cb song?? catchy af

係呀 我見樓上話等人放張卡
但張卡冇記錯好似係for之後嘅event？

無研究，等其他人答你

我係IG睇返黎人地話係, 我冇買
唔係寫住1ST ONTACT LIVE? 後面仲有時間日期

舊cm song

好期待

張卡會有個number，之後有會有個活動係關於張卡既

都幾易惹人誤會

如果買咗 但嗰個時間趕唔切睇 之後可唔可以上vlive 睇番？

得 無限次

著番好件衫

new post strong lm

其實容已經著多左
本身係唔著面個件

笑左，佢呢個咩造型黎

ONEWE訪問提及媽木
“和華莎前輩一起製作了'不知道了'這首單曲，前輩和我們都很認生。但前輩卻反過來率先領導我們，也提供很多意見。很積極的參與所以站在作曲人的立場上覺得很開心，如果我們以後有了後輩，我們也會想像這樣幫助他們。從華莎前輩那裡學到了很多。''

''非常想向媽媽木前輩學習。最近頌樂前輩送了我們所有人鞋子當禮物，華莎前輩在我們的MV拍攝現場送了披薩和咖啡。玟星前輩和輝人前輩也在順道來的時候對我們說'歌很棒'。''

''(媽媽木)如果有行程，甚至會練習直到凌晨。這樣的景象真的很令人尊敬。''

眼妝濃左啲做咩輝話瘦就瘦既 定係角度問題

係囉 好似又瘦返定係之前係水腫

舊相?
之前dance cover都唔係呢個髮型+色

係舊相

有人俾輝妮block咗

許佳琪邊個嚟架？
Btw 狗輝發色幾靚咁

我覺得好好笑唔知會唔會變黑粉呢

都係福氣黎有互動

微博/抖音就咪貼啦

簡直人生無憾啦 同輝人求婚比佢拒絕 普通人連被拒絕既機會都冇

即刻去同佢求婚

我覺得輝仔呢個舉動好qq

想俾佢一拳打死

好中意呢個髮型呀嗚

呢個角度!!!!!邊個影架!!!!!

呢張啲腹肌

好靚

完全係運動品牌廣告

咩料

背後係咁

台灣首站終於出繁中sub
見佢mmmtv開始冇sub
仲以為翻譯組收左皮

翻譯慢啲啫 好過睇b站

原來仲有張

佢件衫.....唔係係周邊啊話

似，佢個樣黎

唔敢著？

我唔夠愛，冇膽著

原作者

其他四格漫畫

金容仙：我獨自美麗

又有人入嚟比負評

唔好理d負評啦

lm

星同Punch兩把聲夾埋真係不得了

低音星好正punch把聲又係勁正果然係ost女王

段低音炮好J到主唱真係好掂
覺得係今年mmm有份既 暫時最好聽既歌真係好驚艷

你地唔講都唔覺 笑到傻左

睡衣 比盡了

好正

頭髮有些少藍色咁

Yongsun unnie have been showing off herself exercising

🐹 Nope, she haven’t been exercising,those are pictures from the past. I texted her saying ‘Unnie ...are those are pictures from the past’ and then she replied me with an angry emoticon. She haven’t been exercising recently

邊個問容

咁就比星揭穿左仲等我都以為容咁努力做運動

星

solo 完抖下啦
肥返小小好d

完左solo就唔使keep得咁勁啦 咁辛苦

都啱都啱

寧願睇佢拍多幾集食野片好過

唔介意塊面再多少少肉 q啲添

好好聽好中意聽得出佢唱歌又自信左

星真係好明moomoo要睇乜

又J手

發覺佢永遠都係玩手

好睇佢又中意玩 我唔J咪嘥曬

著好D件衫

痴線淨係扣一粒鈕係咩玩法

一開始我心諗做咩著睡衣跳舞

都多布過上次個cover

容

係可愛星

點解可以又型又可愛

好聽

痴線 好聽到我好中意佢呀

隻手玩左三次

“Absence” 1900 KST
#4 Soribada
#10 Bugs
#25 Genie
#73 MelOn

Spotify有了

Absence' Moonbyul — 20KST

#1 Soribada (+3)
#12 Bugs (-2)
#44 Genie (-19)
#88 MelOn (-15)

1左粗卡

melon又係咁

Melon好似真係對女團唔著數

輝仔埃豬

咩黎

之後改版唔知點呢？

光軍

對佢唔住 咁愛佢但認唔到

真呀 我都認唔到

我開頭唔睇caption以為佢賣朋友

副歌好正 好啱佢音色
星喺呢一兩年 音樂方面上成長左好多 由以前接近冇唱嘅part，到大約Starry Night開始俾佢試下唱少少，到正專嘅Hello Mama同Ten Nights明顯開始有part仲有live stage，到solo Eclipse但隻歌唔太focus喺vocal，再到今次見到隻歌有幾重嘅focus喺vocal
對於一個做練習生主要受vocal training，但出道要配合團隊轉做rapper，有三個怪物級歌唱實力嘅隊友 要突破心理關口 重拾vocal之路同果份自信 絕對係好難 聽到呢隻歌我為佢感到驕傲同高興

呢排冇留意佢地 會唔會打歌/幾時有live stage?

聽日有online concert

star wind flower sun 同ten nights 入面佢既慘情腔唱慢歌真係勁正 最正真係ten nights入面그렇게 지내고 싶어呢句次次聽ten nights都係等呢句今次首歌都好岩佢 不過如果再慘D 就仲好 充分利用到佢既低音磁性魔力

好期待呀

今晚ontact live見記得睇absence段片呀

#WHEEIN 'With My Tears' has reached a new peak of #18 on MelOn Real-Time Chart.

輝仔應該會出場

仲有個嘉賓姓朴 究竟係邊個？

冇了?

我見有人估隔離初瓏 但係我又真係諗唔到有邊個姓朴

香港時間8點先正式開場

唔係6點咩?

BTW有冇人想夾?

呀係記錯時差 自膠

埋位

開波了

西裝

佢拎住嗰支stick

點解要key應援聲落去

啲聲好尷 但係現場要聲嗰陣又唔key落去

In my room

我仲以為真係有人。。。

點會

發運康, 估你唔到喎

全部都唔坐

大發幸運健康

d狗完全唔聽佢支笛

好得意

啲patpat好得意

發康運個籮柚

大發真係好大隻

比啲狗玩到出晒汗

有冇試過睇演唱會表演放狗
我見過, 我真係見過

仲要控制唔到啲狗

西裝星真係世界第一

張相好正

Mk 時代

泳裝

牆上張魚poster好引人注目

得戚星

聽唔明

佢以前學校咁多人嘅

Cute星

遊戲王

應援聲

SNOW

講咁多野唔洗飲水架

你地個個都有買

勁多雪

頭皮咁

冇洗頭

眼睫毛嗰粒好礙眼

點估得中

live左成粒鐘, 好似唱左4首歌only

回哂本

佢係咪準備要吃播

米奇老母錶應該係香港買嘅？

估嘢嗰度如果喺現場應該快啲掛

Hey

星唱歌成日都有捂手口呢個動作

有一瞬間我以為睇緊平時d vlive

同容一齊買

低胸圍裙

你現正收看玟星廚房

佢唔係真係煮嘢呀

笑左, 唔爭在叫埋輝人上黎食播喇

畫左當煮左

佢唔係真係黎真煮飯下話

乜料 食譜都出埋

其實我係黎睇演唱會.. 睇黎我誤會左

暴力開蛋

第一個喺演唱會煮飯嘅人

都市閒情咁

仲諗住睇佢手動打1000次打到手軟

打1000次嘅話12點都未完場

我豁左出去喇, 反正都唔知睇緊咩

其實佢煮緊咩

1000次pancake

想問下岩岩唱完唱隻歌係咩名？

佢呢個look真係好似喺街sell嘢啲阿叔

深水埗嗰啲

Paul Kim - Hey

定係我delay咗
用電腦睇

居然冇燶到

呢段好長

會唔會三四個鐘

原來好難食

冇毒死自己係咪算好彩

但係要毒死其他人

佢好似加得太多糖

放送事故

佢件圍裙係完全冇作用

唱歌啦嗚

Don’t forget

Eddy Kim - The Manual

Jukjae - Let's go see the stars

Acoustic版 eclipse

Eclipse

Moonbyulida

Ryan睡衣

啱啱起身好qq

好打意

真係Solarsido咁

好細個咁

同星去兜風

星個口罩勁大

係咪咪嘴

Iljido隻舞好睇

我都覺

原來係同輝嘅selfish

肥輝呀

所以個設定係咪校花校草

肥咗好多

廁所

紙

Absence

應該last stage?

用真沙

姐晒個肚顯得有d怪

又key應援聲

冇得睇直播
但大家啲文字直播出曬畫面咁
一路睇一路笑要肚痛

啲沙點樣袋住

要減返少少

直落到大小容

邊到有得睇

如果可以煮少陣飯仔用黎唱多兩首歌就好
我想聽歌多過睇vlive
同埋呀輝都上左黎其實可以唱埋weird day呀

好似唱得好少歌咁好唔夠

光軍 都好可愛喎

可能唔記得同大家講其實係vlive special送多幾首歌比你地嘅直播

//Thank you. 😘 You know I love you so much, right? I won’t forget today.//

我都唔會忘記今日我地一齊睇你煮飯唱歌

online 放狗

諗起糖妹個張短腳圖

連埋上面張相一齊睇
公開處刑輝狗

到狗狗comeback就會fit返

所以下一個solo應該係惠真

冇比較冇傷害

好可愛

勁可愛

唔好講身高啦

就咁睇佢哋 對腳會好似好長咁

氣場高達兩米 平均身高1.6米

Fat Whee

當星未岀repackage而容又solo完
我都係咁諗.....
我相信rbw又唔會令人失望

想篤

惠真

On & Off出咗中字啦

大容好錫佢

頂仲以為90分鐘都係容

唔夠睇呀咁難得有綜藝但咁少我本身都以為成段都係容

好突然咁完咗容嘅部份

岩岩睇完 睇得勁開心突然完左 呆左

輝髮型好靚

右面剎

隻色好靚

左面剎

Hwasa is apparently preparing for a solo album release in June.

又六月

又要準備打開銀包俾錢

6月尾

6月世界大戰咩料

真係唔明點解又要6月 7月頭唔得架咩

我諗係用嚟睇吓melon 改版對佢哋影響？

所以原來真係估啱左

Solarsido livestream at 6PM KST later on.

Yongwangnims will get to vote for Solar's new song. The fate of Solar's new song is in Yongwangnims hands.

New song 好突然

咩料
又solo?

想睇返少女星

solarsido live中

2m solarsido live

容之前唔係話solo有兩首歌揀 最尾就揀左spit it out 咁佢指個首新歌係咪就係冇揀到個首？

第一首好正

好聽過solo 個首

2多好多人揀

第一首曲風似Rude Boy
覺得呀真或呀容都岩唱

1 壓倒性跑出

第一真係好正

鄭秀文都係moomoo

見到ig story po咗mamamoo

佢好似冇睇中字 就咁睇段片 不過知道佢都有睇mamamoo都好開心

遲下變DoDo姐咁

我諗佢應該會中意惠真

輝仔6.10上電台

solarsido直播部份中字
cr.@joeka097
=容

:現在還有小傢伙嗎？
:沒有

: 到現在為止印象深刻的挑戰
：跳舞類的 yummy say so 跳舞類的那些蠻有趣的 很享受其中 有種算自我開發的感覺

:不想再做一次的挑戰
：還是有些 應該說很辛苦的挑戰? 有個挑戰是去朋友家顧小孩 真的太辛苦小朋友都不是會聽懂人說話的嘛 但那孩子週歲了 要辦週歲宴 問我能不能去 真的很感謝

：練歌房挑戰!!
是可以做練歌房挑戰 可是有版權問題所以…

:cover成員們的solo曲
：不知道自己能不能做好 成員們各自色彩強烈 cover成員們的歌會考慮 隱約感覺有點難

:學魔術然後去整成員們
：他們絕對不會被整到的
- 笑死 永遠不會成功的金容仙

:媽媽木經紀人體驗挑戰
：大家不說之前也在想要做什麼挑戰好 我們經紀人偶膩說那做經紀人挑戰怎麼樣 我就說那經紀人偶膩要幹嘛 她說那我要自己玩 我就說不行 那我不做

:把相機交給成員們的挑戰!
：那相機有可能回不來ㅋㅋㅋㅋ

:讀惡評挑戰!
：讀惡評挑戰還不錯 我個人覺得不錯 大家都很擔心我 但我一點都不在意惡評

:偶膩 用泰語說話看看
：傻哇迪咖〜

:讓同事1幫忙化妝
：不行
- 有夠不用考慮直接拒絕哈哈哈哈哈

：這新歌投票 大家會覺得怎麼那麼突然? 但新歌投票其實是我出solo曲前就打算要做的 但那時候沒辦法做 然後就出了뱉어 但我現在要來做了 有兩首歌 風格差異很大 但一定要選一首 不是類似的歌 雖然有可能混淆但還是打算辦投票 得票高的那首可能會有些發展 現在大家的選擇很重要

:新歌何時出來
：現在大家對於新歌什麼時候出來 新歌是什麼類型的 會放進專輯嗎 這些問題都取決於大家的決定

：新歌之後會怎樣我也真的不知道 但就是取決於大家的決定 現在還沒開始投票 之後會說開始投票 就會放在社群那邊給大家投票 大家就去社群投票就可以了

新歌候補歌名

1. 悸動
我有喜歡的人 然後看到那個人就覺得很緊張 像是陷入初戀害羞緊張 是首充滿悸動的歌

2.不想錯過那人
我很喜歡某人 我太喜歡他了所以不想離開那人 感覺錯過他的話會很後悔 不能錯過他 那種哀切的歌

：其實我自己也有one pick 現在投票正在進行中 有人說 希望我們怎麼選呢?那個是大家的取向啊 不能叫大家說要怎麼選 就請大家選擇心之所向的那首喔~

：現在大家要知道的一點是 現在歌曲選出來 之後也不知道會怎麼樣 之後投完會把狀況怎麼樣再分享給大家

:沒被選中的歌曲會放進收錄曲嗎
：有可能會放入收錄曲 但被選中的歌曲也可能會被放入收錄 不知道 現在就是交付給各位的手中決定

starry night

好難得一定要聽

係咩統計黎？

Hanteo weekly chart, Global TOP 3

香港
但估唔到師弟成績都幾唔錯喎

???

啲人講緊容會唔會真係紋身 但我又覺得可能係紋身貼紙個啲 因為容好似講過唔會紋身

佢好似好反對紋身㗎

中字

可能佢會拍紋身（貼紙）sido跟住去prank下人咁

咁啱都係花花布啫

所以咪話似都係講一句 冇其他意思

同事們一定唔會上檔

[#문별]

JeA Digital Single <Greedyy>
2020.06.12 18:00 Release✔

#문별 #MoonByul #제아 #그리디

一早估到啦

Solar X Kassy
Hwasa X Dua Lipa
Hwasa X Onewe
Wheein X Dindin
Moonbyul X Punch
Moonbyul X JeA

淨係過咗半年

今年雖然團cb會遲 不過真係睇得出佢地各自都好努力呀

612
6月咩事
咁多1線團cb

做實事

幼幼容

包包面好想篤下

好Q

容呀

上面頂帽好似P上去咁

#Wheein will be on Gomak Live tomorrow (6/4) at 6.30PM KST alongside with Dindin, Kim Eana, Lee Wonseok and Jeong SeWon.

"Artists will listen to the audience's stories directly and "heal" them with music. Their mission will be to cheer them up by singing a song. "

Gomak mate/ Gomak live will be accessible through Seezn app

個個都忙緊

今年淨係過左半年就咁正

好型

尖左

Hi 前幾日忙到喊miss晒D野，想問下 買返vlive會員睇唔睇得返星個live? 之前買左兩個月過左期未續果晚又唔得閒睇
依家得閒了想追返晒D野

好似批緊，未有重溫

咁唯有睇住on and off先

隻碟真係好正

唔關vlive會員事㗎
個con係獨立節目要另外買

有preview 好正

原來係咁 咁唯有之後有機會先睇返啦 thx

角度問題姐 嚇我唔到既

影到好得意

Brown Eyed Girls JeA, Mamamoo Moonbyul featuring X lyrics by IU. New song 'Greedyy' will be released on 12th

"When girl crush representitive girl groups meets and with lyrics written by IU, the Avengers group is complete"

世燦

我都覺得佢麻麻地

係咪開始緊減肥？

今集SOLARSIDO幾好睇, 有新意

肥

輝既音色我真係勁中意

肥左好多

喂呀唔好咁講啦肥啲啲好過瘦過條柴咁呀 遲d到光軍solo同團cb就會變番輝架啦

唔係好慣

好睇最中意睇扮其他成員家姐戴頂黑cap扮星似到以為同事1又上左去 同埋佢近排曝光多到遲早轉做通告藝人

大容真係好靚

唔理啦，光軍一樣咁正囉，總之佢多D上鏡就好，想多D睇佢呀，4個入面佢綜藝最少

大容真係幾有演員相

啲氣質

成日出鏡
想做kol

90年代髮型

唔減都靚

好電影感

我覺得同個鏡頭有啲低炒有關

扮星最容易

Hanteo chart 5/06 14.22 KST
Moonbyul 門OON (Repackage) : 2,072 copies
Total : 31,500 copies (on going)

星同真打扮風格最突出
扮真既冇佢膚色真係點都爭D

好似仲有張係輝同真錫嘴架喎

容蜜星蜜容蜜

大容出得好密
係咪就出道

幸福之手

男性管道

good hit

端午節

係新歌表演

Move rec 好期待上次我容完美腹飢正到呢

連仔新功能 直接embed twitter post
但係想播片就顯示the media could not be played，都係要click link先睇到有冇得搞
不過追twitter post真係方便左好多

電腦同手機都睇到喎我 不過冇得放大
btw以後twitter同ig啲相可以就咁貼link 好正

就咁禁play就得?? 咁我研究下先
係 真係超正 連仔

App要update

DLLM！

Intro原來有編舞

支那永無好野

呢排個個都追劇
星睇夫妻的世界 輝妮睇梨泰院class

我本身估唔到邊pair
聽完佢咁講我估係在赫x藝琳

你都有睇？
好鐘意藝琳 以為佢兩個最後會修成正果
結果都係唔得

好多人都有睇掛, 神劇
我覺得而家呢個結果先叫正果
根本就唔應該一齊返

替輝感到可憐 梨泰院去到後半段爛到喊 睇黎真係晒時間
夫婦好睇好多

都幾明顯唔對口型 同埋係有少少失望 首歌咁好聽但呢個剪得唔算太精彩

夫婦第十集左右打後我覺得主角一家三口尤其個仔好難頂係睇咗咁多先夾硬睇埋佢

係 俊英真係好難頂同好自私
大結局嗰集唔知做乜鳩 冇啦啦發嬲走鬼咗
不過整體嚟講套劇係幾好睇嘅 好刺激

Push～

特朗普制裁香港大碟【晴天林監制】

真係好可愛

唔中意cute既可愛擔當

好鐘意輝妮平陰 勁cute

有無人知最尾個段係咩節目

呢張真係史上最靚 Kpop顏值顛峰

好癲
對手仲係咁乾淨
幾多年前

容好呆
好正

又玩素顏

正想講佢D化妝廣告太多 要成日素顏上陣

仲有頭先彈noti果陣見到"떡볶이"(炒年糕) 心諗唔通又係食野片
但係睇晒都唔知同炒年糕有咩關係

冇關係都無所謂 重點係我bb好靚

唔知係咪又係輝仔自己話要上嘅呢

片尾唔是食炒年糕咩

片尾係下集預告

冇睇錯應該係 16年尾decal

解釋左

容神

輝仔喺你婚禮唱歌 or 你嘅婚禮主角係輝仔

想係婚禮娶輝仔

可愛輝

短髮真係好靚

RM
幾時正式再上

avocado ya

song arcade

12分鐘眨下眼就睇完

有咩睇
無課到

一開始輝畫畫 佢地3個就估咩歌 跟住就到星畫 另外3個估咩歌 跟住輝用測謊機問佢地問題 雖然條片好短 不過都好好笑

[繁中字] Brown Eyed Girls Jea 對玟星的評價

Jea 好搞笑同埋好似幾好人咁

BEG佢地四個都好搞笑
聽講對後輩好好，同啲fans玩得超大

輝前輩

輝仔生日包岀貨了

搞錯呀
想睇輝solo interview

sweet girl

輝人自己要求架喎

輝人咁講啫
點睇都係彩虹橋要求啦

我都覺得係

歌手星

Greedy出左teaser
期待星既rap

Omg呢首歌我之前勁中意 竟然翻唱

好似團cb完到輝仔 我估佢哋點都搞online concert 我個荷包冇啦

好好聽
要同佢一齊去睇星

cls 咁好聽

呢條幾好笑

真係好靚

小童cute

我又覺得輝似會做呢啲嘢喎
尤其佢話最近同onewe嗰個dongmyeong熟咗
反而rbw好似唔係好理onewe咁對比oneus

輝佢講想揾下野做，等木木唔洗dum西瓜揾佢
感覺都似佢所為，同師弟上下電台順便上水又可以帶下師弟團
onewe行地下樂團樂團路線，以曝光率黎講一定唔夠oneus多

金申英做Host最夾佢哋

早幾日上dindin嗰個節目，周圍都係唔識嘅人佢冇講好多嘢同埋就算講都好細聲
同琴日上呢個電台真係勁大分別

係講得少野 不過細聲應該關收音問題事
因為得dindin一個勁大聲

同Dindin: ha~~~~~
同金申英:AHHHAHAHAHA

星可摸以唔好玩抖音
大家都唔好玩抖音啦好無

見到like唔落

好心痛囉
明明yt睇到佢d片 唱歌同visual都好正
但又成日抖音，又開微博
我哋最憎嘅都做齊晒……

覺得左下嗰張有d怪

可愛到
忍唔住整咗個gif

200m event

實係公司要求既 無計

無計，佢哋始終唔系得香港fans要照顧。唯有諗成系大陸啲moomoo 會送啲野課下金俾佢哋，咁大家都可以有多啲野睇，好似話佢哋支hand mic都系大陸fans 送，唔知系唔系。抖音就...

唔睇咪得
隊隊都有用抖音啦
唔止係大陸 抖音好多地方都用啦 最多咪唔睇

金色果支係鄰國人送
好憎班鄰國人成日打曬飛機咁

但係d effect真係有少少柒最重要係影響到其他平台
好似之前容嗰d challenge
不過都係呻下啫 都唔會影響到大家對佢哋嘅愛

今集Road to Kingdom有隊COVER gogobebe

宜家佢哋有新嘅mic 我覺得幾靚 好期待見到惠真用

阿拉丁主題中帶點bollywood歌舞feel幾有gimmick

我覺得有啲散同零碎但改編得唔錯阿拉丁主題

又有了

請夏唇

冇計
抖音已經成為國際軟件
連啲鬼仔鬼妹都用
唉

好似好好食咁

好耐冇見到佢哋四個坐埋一齊！快啲睇
唔知有咩計劃呢

係咪真係團綜呀好期待呀！

太好了，舊嗰d都煲到冇幾多淨

我未追哂

真係唔好搞到好似上次咁似受難多過團綜 ⋯⋯

ONEUS首COMEBACK SONG, 我覺得幾有DESTINY既FEEL

ONEUS(원어스) 'COME BACK HOME' Concept Film

我覺得似4x4ever

會唔會4個都有COVER出

係rap 呀

癡線點解可以咁正

最後扮花花

MC ddak!!

講緊邊套

咩好日子之類

好運的一天？

Peekaboo

輝呀

屌, 呢個moomoo好賤

好衰呀

已被電暈

原先真係覺得佢好可愛
整左後 唔知想點咁

咩意思？

整左係咩意思？

靚聲 + 假音 + 低音rap + 跳舞
輝仔

星又溝女

唔洗cap圖post tweet真係方便好多
之前成部電話都係cap圖

周圍flirt女

其實屈夠未發福就話整咗

辛苦晒
不過呢個功能都好多年啦 佢搞到依家先肯整

瘦返啲啦好似

其實出道咁耐點會大整，最多系打玻尿酸，但嗰啲都系會被身體代謝，過三五七個月又會變番以前咁。加上增磅又系會影響臉型，所以話整咗嗰個唔洗咁著緊嘅。最緊要健康就得啦，sell樣就唔系mmm啦，雖然個個都好好睇

特別系輝仔嘅紋身，artist格出哂嚟

惠真雖然唔知佢講咩

Solarsido Youtube Community 更新
我到底係個到做咩呢？
記得睇之後既新片啦

銀行

我估係參加唔知咩活動或者攞咩資格呢啲

個樣遮到乜都睇唔到笑左 要靠頭髮認人

睇到人講話唔知考咩車牌

好似話係考吊車牌

不安

救命 佢好奇怪呀

金容仙你又想做咩sido唔係真係考拖車牌掛

正

唔奇怪就唔係佢

之後個介紹就有Recreation資格證及微笑治療師證照及吊車車牌的女愛豆

不過啲攝影師好專業下喎 會唔會係團綜或者其他綜藝好似好大陣仗咁

唔係呀真係會笑出黎

咪係 咁大陣仗嘅乜solarsido有咁多budget㗎咩

所以真係好愛佢佢真係一個好好榜樣，永遠唔會停喺comfort zone﹐就算實力已經喺金字塔頂，但佢無論事業定其他嘢都不斷挑戰自己

呢個髮型好日劇女星

本身係前輩既粉絲,之前都有係節目到cover過前輩既歌. 有小小古裝劇(史劇)感覺既果種氛圍同前輩既聲音好夾,所以一直期待緊哩一類型既歌,而今次既歌就係啦.前輩好舒服既歌聲加上EXO 燦烈前輩最近既感性,果種感性同最近既氛圍好融合.而且前輩果種有型嘅步伐好了不起,覺得哩首歌同最近既天氣一樣,係一首可以好舒服好幸福咁去聽既歌.

大概係咁上下 唔專業翻譯

Spotify有Greedy了

輝！

可愛忙內惠真

開始大搞
快d去無人島

希望週年旅行可以去到馬爾代夫或者非洲
RBW走數走咗好耐

呢場真係好可愛，吉高腳舉手好似小朋友仲要好好笑

期待紅髮星

終於星期一出

呀呀呀呀 叫maria ?好期待

呀呀呀終於出啦

今次先係1st mini? 上次twit唔係album

斷帶

Twit 好似係 Digital single

6首

第一張好有愛

6首實在太好了又要課金了

不過個封面style同twit都幾似

兩個版本.... 我冇錢啦

ver a好似靚d不過有冇得揀㗎 定拆咗專先知

寫真208頁 兩款隨機
海報4款 隨機一張
小卡10款 隨機一張
票卡一張
208頁... 重死
啲運費貴到喊

唔睇

又online fs

佢地成日整到咁大份上次solar果隻又係咁

搵團購希望唔太貴啦 已經破緊產

好正 好想抽佢d寶麗萊呀仲要親筆簽名
可惜要本地人先有份抽

btw佢又有新指甲 OREO指甲

今次又要幾多百隻先爭到好想同佢瘋狂講張國榮

買簽售版囉

我都想抽呀

冇錯啦仲有人會買fs架嘛

Netflix?? 真人show?

English album?

Intro都咁高質得唔得架惠真真係好有魅力！！唔知呢次solo係咪主要講佢成長之路呢

嘩 3個入面拍得最靚最有誠意最有feel既teaser

好正啊

Fanedit

啲景靚到CLS，條teaser好誠意

原來呀真followers 已經過左星

好靚
邊度嚟?

韓國境內一個島-鬱陵島

即係Dagelet
好想去

所有野都好掂 靚景靚人 把聲仲勁正 仲要6首歌 今次想唔大發都幾難不過同期撞勁多一線團好驚會影響到成績

頭先第一下都以為係 仲開心左一陣 本身都中意ship angel line
不過見到D頭髮 而且Magnolia

撞邊d?

Intro都咁屈想點?

真心，呢個intro配英文歌詞配montage嘅剪接，真係有種超越kpop 打向國際嘅水平，仲要佢唔只系創造pop songs，而系關於自己嘅故事、心路歷程。講真，唔理mmm地位如何成積如何，真心認定佢系咁多女團入面，創作性、藝術性最高。唱功、跳舞、樣都系錦上添花。咁先真正稱得上系artist而唔止系idol

啱呀 係我心目中已經no.1見到mmm由出道到而家變到咁成功真係好開心 雖然半年前先入坑 但睇番以前啲節目表演同埋歌 mmm真係好正又有風格又有團魂 係我入過坑咁多隊入面唯一一隊令到我諗住之後都淨係追佢地rbw雖然虧啲 但係音樂製作方面又真係幾好 唔會出啲口水歌 都聽得出係比心機去諗出黎

應該呢D

200615(一) IZ*ONE 迷你三輯
200615(一) 李仙姬 正規16輯
200616(二) 白娥娟 數位單曲
200616(二) 任瑟雍, Kei(Lovelyz) 數位單曲
200617(三) Stray Kids 正規一輯
200617(三) NATURE 迷你三輯
200617(三) D1CE 迷你二輯
200618(四) Weki Meki 迷你三輯
200619(五) IU 數位單曲
───────────────────────────
200622(一) SEVENTEEN 迷你七輯
200623(二) Golden Child 迷你四輯
200626(五) BLACKPINK 數位單曲
───────────────────────────
200629(一) AB6IX 迷你二輯[四人形式]
200629(一) 華莎(MAMAMOO) 迷你一輯
200629(一) 曹承衍(WOODZ) 迷你一輯[Solo出道]
200630(二) CIX 迷你三輯
200630(二) Weeekly [出道]
200630(二) 李鎭赫(UP10TION) 迷你二輯

3%之一

Mmm 同b 團行girl crush，正常
Btw第2隊係?

RV

涼係咩意思
利申 等咗好耐

凍過水既意思
D對手太勁了..容果陣都係得A團同蝗+2..

YG 都唔志在啲一位
應該只會上1~2個 show

邊似得容咁搏命Solo打歌打成2星期
我都睇到都打個突

我以為算正常喎 主打本地市場既 好似多數都係咁上下
黎緊惠真應該都會差唔多掛

唔清楚，我無睇其他

估唔到得幾個%
R團同B團都係girl crush，仲以為個比例都係同佢地咁上下..惠真D海外男粉好似都好勁架喎 容同輝都應該有唔少男粉 係星女粉最多

比啲信心！！！

睇輝狗放狗 其實係星狗齊齊比狗拖住走

應該會打1/2個掛，今次重要係齊韓國無藉口唔打歌啦下嘛
同埋都出單碟專
6月出完9月又出，唔知做乜

塊面勁多肉

輝人

發運康嘅屎忽

起碼年幾
又世巡
中間仲有各員solo

輝貓

好靚呀張相
是.. 是甚麼這麼美味!
是誠意, 我加了誠意

Maria

so far啲相呀片都好有質感

我容

有d不安喎呢張

好想笑

應該係幾負面既歌

原來客串電影係咁嘅意思 我哋誤會咗

等我仲以為係真人客串添

做咩啲人咁中意玩faceapp
Btw輝仔！！！！我可以

又玩蛇又玩呢d相 今次會dark成點

惠真嗰張成個霍哥咁

點解呀真都係變返ricky

容兔

希望有字幕
冇嘅話我會對RBW好失望

實有人會加啦
聽日11點出?

RBW唔該起碼加英文字幕啦認真2019開始感覺多咗啲海外fans

Rbw 係無翻譯組定點
Mmmtv 都無翻譯，食咗屎

好靚仔

冇字幕得Vlive
咁點宣傳

靚靚

辛苦了，做到咁攰，快D捱過去

首歌居然係會令人開心既

不過Youtube channel都唔擺比邊個睇真係唔明RBW想點

RBW可唔可以唔好拖後腿 明明MAMAMOO四個人係可以國際化咁發展 點解唔可以向住呢一點去諗

其實係咪佢地4個唔想衝

有時覺得rbw唔係唔想做，係無能力做
細公司難請到英文好
前排見有個post講sm都成日串錯字
連大公司都有障礙，rbw好難搞
唯有靠fans做字幕/翻譯

容叫做有solarsido所以有班人幫手整開字幕 都叫做ok
星都有d moonbyulida 但又唔係自己channel 冇字幕睇
真又冇自己channel﹐我諗就算擺youtube都未必有人整 rbw唔整都係88

不如佢哋各自開一個channel好了，RBW靠唔住

點會呀，kpop都冇乜幾多個好似佢哋咁落力 咁多project同埋佢哋真係做得好認真 睇上面惠真個訪問 更加唔會覺得佢哋唔想衝

意思衝出國際(唔計某国)
可能唔想講英文?

呢個我諗唔係唔想，始終純韓國人，唔似其他團有外國成員/去外國浸過，點都輸蝕D﹐不過我見容都幾積極學英文，同埋惠真都係行american style呀衝到一定會衝啦應該

實在太靚了

日常solarsido checklist
✅素顏
✅吃播
✅化妝

✅✅✅好靚

金容仙好完美btw下集有發運康

mamamoo official channel係咪冇開community subs?

六週年vlive

正呀應該會見到佢地4個啦

之前MMMTV睇過有英字，唔通RBW自己加既?

今次係咪課左VLIVE+ 就睇到?

金容仙女

真實金容仙

諗起容之前扮Jessi

係呀條片一出就已經有英文字幕㗎喇 所以應該係rbw加嘅
不過剩係得mmmtv先有

應該普通vlive已經睇到?

六週年返到屋企spam下相先

6周年快樂以後都繼續愛你地

6周年快樂！半年前先入坑真係好遲呀我 不過以後都會係度！

順便表白一下金容仙

表白輝仔

MAMAMOO 六周年快樂！好感激四位仙女咁好聽既音樂、咁無敵既舞台、咁出色既唱功、同埋咁靚既顏值
雖然我都入左坑唔係好耐，但真係好多謝佢地將我帶入KPOP既世界，真係好幸運一開始接觸KPOP就可以直接愛上左最高水準既果一隊女團，
無咩願望，只係希望你地可以長做長有，繼續大發，衝出世界同埋都好開心係度搵到志同道合既MOO MOO們

大家都貼左咁多靚圖，我就每人精選一張自己用緊既Wallpaper先

整多張齊人既

當然唔少得最最最愛既Wind Flower啦 雖然淨係搵到低清 不過已經用左好耐 好滿足
(如果大家有4K Wind Flower Wallpaper 求share)

好心佢開community啦實有大把人肯整字幕

我都表白
我愛輝人

六週年快樂

RBW不意外

Secret有好多相

點睇到？

6周年粗卡

有member

媽木六週年快樂

619 咩事

啫係咩?
Fan cafe?

期待快啲有中字

Yes

本來要up相去官木個隻kihno
但up錯相去星隻kihno

最棒隊長獎
金容仙
作為這位非常極限職業的媽媽木隊長 超越6年的時間以來
帥氣地引導整個團體 以在每件事上都總是非常真誠 充滿熱情的模樣 成為妹妹們大大的模範
現在 未來 您都是我們的帥氣偶膩和
最棒的隊長

2020 媽媽木 華莎

MAMAMOO
倉鼠獎

上面這位不是人類的模樣
憑藉倉鼠的樣貌 使眾多木木入坑
胡亂把別人的心弄得七上八下
授予您此獎
2020 媽媽木 輝人

Cr.@joeka097

飯獎 (與飯桌同音)
安黑金
給準備solo專輯正辛苦著的我們黑金妮
想給你與12碟菜一起呈上的飯獎(飯桌)
辛苦了 安黑金獎(桌)！

2020 媽媽木 玟星

*飯桌有一定禮儀 分3.5.7.9.12 這裡的12碟菜屬於古代王用餐的規矩

聲帶裡到底有什麼ㅋㅋㅋ
丁輝人
上面這位丁輝人有讓眾人
耳朵融化的罪
這人到底聲帶裡有什麼
有著這樣的嗓音 大家都很好奇
基於這點上 授予您此獎
恭喜你♡
2020 媽媽木 頌樂
Cr.@joeka097

碌ig見到有兩個廣告

新moomoo第一次同mamamoo過 anniversary
以後都要一齊行落去

嘩 rbw 居然有錢落廣告 點解我ig睇唔到呢d廣告架

又冇字幕

唔係RBW

原來係fan ac
真係好有心

勁好睇

BTW 輝真係好圓好圓特別係笑果陣

唔使再見到鄰國mic

香港有咩應援

搣佢塊面

好似有幾個相展

觀塘同尖沙咀都好似有野飲品鋪有應援

兩隻都有 up去邊隻都冇所謂
6週年粗卡lm

想問下有無觀塘鋪頭既地址

Sorry呀原來尖沙咀先係飲品鋪 觀塘嗰個係啲樓上代購既鋪頭

Vlive開始啦！！！！

筷子食蛋糕
輝輝係咪減肥唔食

呀真食播

短髮星人妻味

雙麻花辮輝妮

亂哂

容電話後面攝住張相好想要

又troll正常跳動

MAFIA

不要再玩這種遊戲同正常跳動都出現

一路睇一路笑死

唔知邊個十幾廿日前話唔會再做

好想聽得明佢地講咩

MEDLEY 來了

不停lur歌詞

Wind flower 唱咁多

又亂哂

又po pow pay好鍾意睇佢哋做呢個

容媽好好笑

好好笑愈唱愈大聲

咁快完既

Wind flower 容同輝唱唔同段笑左
我電話鈴聲都係用chorus (輝果段)

唔知佢地透露新歌嗰度係咪真架呢如果佢地咁快知首歌 係咪即係好快團cb

我硬係覺得星剪頭髮有啲野

6.19 lets only walk on flower path

荔枝角有2個應援!!!

琴日vlive 已經出左中字

吃放同Interview都好好睇 好笑好warm又有深度 好正呀

最中意睇佢地同對方講心底話 好鬼感動

我以為呢個站以後都唔會再更新

有Youtube就睇Youtube

㩒右上角三粒點㩒list
可以揾倒唔同成員、CP、全隊嘅fansites

太好了，終於有唔使睇支站

今日又冇teaser

好似通常倒數7日先開始有teaser睇

仲有拍on & off
原來上次張相係拍節目 以為solarsido

彩虹MAMAMOO

官木kihno啲相係咪等於fancafe secret啲相?

又有on ＆ off

正到

太好了，快D出新集

唔敢唔起身

9秒9即刻彈起身

絲打好有心

多謝你之前搵左勁多 電話壞左冇晒

入紙申請左做狗了

LV星

仲要有Feature
阿真

重有同zico合作

有PWS就係好歌保證

PWS仲有zico，今次要大發了！！！！！
個背好撚正啊！！！！！！！

正呀

一望個背脊就認得係HWASA

有紋身
想唔認得都有啲難度

男木!!!

3%男木太珍貴啦

hi Jason

zico 我麻麻地
個人黎講都幾憎佢上隻歌隻舞

快手到
想做隻狗

狗也不睬容仙好慘

full

仲係長頭髮既同事1

嘩終於有得睇返

仲要free

要比錢喎應該

sor 原來preview

好似family day

根本就係family day

唔覺意睇到
炒車個度咩料
咁都照登台

想快啲有歌
希望有先行曲

呢個YouTube channel 翻譯得好快 唔使睇Bilibili 啦

致命瑪利亞！

平時都有睇開仲要係正體

習慣被無視嘅金容仙

可愛到

已sub

Fs 個幾個係咪痴線
點解會miss
係咪真心去架

咪係囉

又唔係咁講上得台面對面會緊張架嘛
相信佢地都係無心之失姐

如果佢肯幫solarsido上字幕咁就好啦
好想有一日係solarsido字幕見到廣東話/繁體既字幕

有時有Chinese (Taiwan)架

記得啱啱開solarsido個時最快就係繁體中文

而家唯有睇完YouTube engsub再去睇b站

有時見D engsub站cap 圖有人comment 話點解咁耐都未有sub

solarsido都要睇b站?

中字
覺得譯埋畫面個啲字有feel d
同埋字幕唔似youtube 咁悶

有個容仙bar
反而團bar 好似搵唔到

好擔心佢呀 希望唔嚴重

惠真早日康復

惠真呀我唔介意solo推遲 最緊要身體冇事 休息多啲

容蜜星蜜vlive

容蜜星蜜live呀

Omggggggg

突發到唔突發嘅直播

又素顏

Agger復元返先出黎啦

個口罩

佢慢慢休息啦 推遲CB 都唔一定係壞事既

cls星隻手臂

依家除左件褸 著件黑Tee 型到

摸下巴 又撒狗糧

好好J

老人家們又喺度計世代

星主打最中意wind flower 容中意starry night

真係架以後本命星了

星走左既

容仙公布擇偶條件
you speak korean, you have many money, you ok
唔知有冇聽錯

係大家加油一下去韓國搵容仙

真
推遲好過

我自己都load左i say mama mama moo

牙真

好撚正

Morte係法文既死亡...

Omg好正

有血會唔會俾人禁播....

今次首歌收得咁埋既, 到而家都唔知咩旋律

日子尚早

早三日到就會放半首出嚟

唔好又放放下放晒成首就得 真係好期待

好驚rbw用幾個teaser就差唔多成首播曬出黎

佢放咁多嘅話我會忍住唔睇

咁搞笑

放得出嚟就會睇晒 又會影響到mv view數
寧願佢懶神秘 都唔好搞咁多嘢啦rbw

發生咩事

又迫人課金
團come仲邊有錢同爛橋玩

D poster都唔錯，抵課啦

今次玩好大喎
啲poster A1 Size

瘋狂吸錢rbw

好好聽
好可愛

TB幾時搵佢做代言人

HWASA受傷了

容都好似長咗肉

呢隻色好少見又幾好睇

靚

怪怪哋咁

件衫有啲似highlight pen

我覺得容上半身似泳衣

星狗似潛水裝

我都想講 有d唔係幾好嘅聯想

靚！

話說我又諗起舊年kcon又係四缺一

佢哋唱錯歌詞

其實有冇人比150蚊睇？

新POST，大家預備轉場！

輝仔啲紋身

sor 9 頭先用電腦版睇唔到

之後應該會有人整mmm cut?